2019 曼聯2冠 利物浦0冠

利撚

曼聯仲有歐聯叫緊糊

歐聯冠軍比你食左?

食咩？熱狗？

曼城3冠
熱利阿車仲爭緊歐洲賽冠軍
曼聯爭條撚

爭緊都叫冠？？

叫

當草皮獎流？

曼聯3冠喎
英超 聯賽盃 足總盃 最佳草

是 爭緊歐洲聯賽草皮杯

做乜9

你自己9先